(PS4) FIFA 18 pro club 閃電11人 快樂足球

既然咁難搵隊 我自己開一隊 每晚八點鐘開波 最好開咪 吹下水踢下波 有興趣就入嚟
加我PSN: matthewyuen5

快D入

好似冇人玩FIFA

今晚九點開波

Welcome add me PSN 再係fd team search
今晚9點open ball

今晚九點半開波

今晚九點半有波踢

今晚九點半有波踢 而家有八個人

希望有一個超強前鋒

8個人都無人打前

快啲入嚟啦

今晚加得唔得

up 有人現在玩嗎 請add樓主

Hi